全港星期六日黑衫戴口罩大行動

不如大家放假都跟呢個dress code 睇下班狗查得邊個

其實著黑衫，比人易target
最好五顏六色，各式其色。。。
仲有唔明走左都仲著黑衫戴口罩，摶乜？😑

所以先要全世界都著保護佢地呀ching
無聲抗議 走左唔係個個都換得切衫 你估真係食開大茶飯？ 小朋友黎架咋

全黑班警察先唔會target到

正確 又唔係要你付出咩，著件衫。

唔好星期六日啦 全民做黑衣啦

最好成個衣櫃轉晒黑衫, 睇下佢查得邊個

個個星期日遊行，行到政府跪低，當年韓國人都係敢迫朴槿惠落台

問題係如果個個黑衫口罩，我會直接將所有依種打扮嘅人都target, 話之你有無做過。原因係你咁著得，即係同一類人，就要記名。
你話團結，和平示威，人人黑衫，行完即散，ok ge
但如果係非和平人士，就搞乜著到自己一式一樣？咁同清兵喺心口寫個兵字，有乜分別？喺一睇就知你係兵，要認要搵 very easy
如果紅 van 入邊乜色衫嘅人都有，可能唔會比人截停。

個主題講緊星期六日，你又講依家紅van
你咁有遠見唔一早提大家換左衫先走，事後孔明有咩用？

唔緊要 大家推呢個啦